唔嗌時代革命無得係黃店買口罩 家下要得勢不饒人

光復香港 就要班廢老跪

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

pish

直頭要叫「藍絲生癌死」啦

拍返條片大叫黑警死全家先有得買